貼近的平行線

［重甜］是咁的，我中出咗我以前個學生。

「我只知道，我與她的關係，就像兩條貼近的平行線。

平行線的定義，就是兩條一直延伸卻永不相交的直線，無論它們有多麼接近，不會相交就是其本質。

千萬不要去奢望它們會有相遇的一天。」